伙頭智多星 味吉陽一 粵語版 香港大決戰

有資料話係89年9月首播，最近話會出BD版，當年首主題歌好好聽。
[/quote]